====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il me semble que le paysage urbain doit toujours primer sur l ' architecture , celle-ci fut-elle d ' une qualité exceptionnelle — ce qui était le cas du projet de Jean Nouvel .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

